====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avons tendance à croire que les choix structurants sont ceux des grands acteurs publics et privés (infrastructures , choix de localisation des firmes tertiaires et industrielles , jeu des grands acteurs immobiliers , etc . ) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

